發過好多次夢 兩星期後去上海

會唔會有事
Btw 場波未完 兄弟們繼續努力啊

可能會check你電話

應該無權咁做？

大陸喎

盡量清所有野 希望無事返黎繼續發夢

根本冇料叉你 放心去 立申去完

「七黑」團結打倒白色恐怖